[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1689]

正羊

刷角啦

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

Slow

打錯]

唔該手足

馬模半場入1粒定定心先啦

跪求9.5角大

屈仔好波!

咁都slow

水晶糕反Cup

-4c

錯標題手足

史力加差d

比多7c

唔好阿

烏德精工立即入波

Sor 手殘 用電話開

水晶快cup

烏德勒支快d走盤

(1689]

角細日

你估澳職？

學下人啦 水晶宮
屈仔入完波都刷角 你呢

星蛇 輸到針

布魯日快開3.5b

Sorry
自膠

烏法半大只需

烏法 0-2 聖彼德斯堡

水晶2.5s唔知點輸

咁開個新未？

好波辛尼特

半大 cashed 爽到

水晶宮啞火

重開左

我但求屈仔贏波就夠

10分鐘半大

辛尼特好波

水晶晶

仲要俄超

跪求角雨

今晚d半大咩事

7.5 8.5s有無同路

一入夜咁撚多半大

針

十場都冇一場

無買就狂半大

辛尼特真係正氣

烏德水晶宮立即入波

史特加呢

我唔敢跟

7.5

今日大到你驚 和其他都出埋
出主客其他丫笨

奇蹟10角得唔得

人一旺 唔到你唔信

射精宮集氣

史力加半大 派100 1名 抽

Lm

我

lm

又佩雷拉入

-5角

手機搶完想開post呢 其實有個以此內容建立新主題

ME

LM

轟半大是夢嗎

各位手足轉另一個Post

奧斯1-0

5C

另外果個都錯 你一係開番岩 一係依個爆post下個改番算啦

精工開短角都唔刷 想點

-3c

咁爆呢個啦 對唔住 下次開清楚小小

Crystal Palace Next Goal

水晶7.5b gel

pish

屈仔今年勁到

It巴

繼續

ready

角呀屈仔

同路

今日啲半大全部20分鐘內搞掂

條仆街仲未斷腳？

今場對車無佢啦

連詩雅去左邊

係咪冇出

我轟必勝

晶宮比力

聖保羅可以相信嗎

經過琴晩鏝既教訓

今晩轟串埋買算

ys 無佢

奧斯下半場快入多球

屎特加快goal

車仔借將

跟左門巴晶宫2.5b希望中，自己買左5場大ball全部唔中

刷角機

若要追平 必需刷角

比多6c

9.5 ok嗎

驚撚咗樓卡數 上次+時12m唔撚中

支持十三少

你地睇下轉唔轉post
佢開兩個都錯

精宮咩事咁廢

-5角 想4

屌

波POST死傷慘重

2200 3埸半大

今場無堅離地 要紐記了

水晶宮和到我聽日食三籠水晶包

水晶 史力加差d

倫敦最黑暗一天

水晶宮 刷角未

轉

有12m果時 開心到我呢 仲以為喺絕殺 點知喺屎

10點場聖保羅半2:0 3:0

角大黨末日

名校仔98？

水晶宮唔刷角 咪撚洗指意入
咀咒你

轉場啦

標題錯 轉post

聖保羅半主try try

韓假拖幾耐先派

.,

25分鐘5角得嗎

史力加半大加碼 100 x2

lmlm

刷c啦 水晶

Lm了

屈2:0 1.5b gel!

2:0 玩完

世界波

屈福特goal

2:0 好刷角啦

2:0
請立即冰封入球

水晶宮唔刷角點追

精宮大船

創今年屈仔做big5

屈仔正氣到

次次下半場就超撚勁

2.5B -1

轉POST 派啦

標題錯 轉post

5角呀

大波-1

靚撚到

屈仔一世球迷

屈仔再入啦屌
唔好停喇

又撞船啦

屈仔⋯⋯刷角得唔得

水晶糕大船 唔買係正確

屈仔射精宮有種比多3c我 屌你老母

水晶宮大船喺大西洋底到

屎特加跪求半客

賓迪基唔識走位去食屎啦

比夠5啦

刷角

想入屈仔入波個陣遲左。。。

屈仔第3粒ready

屌你老母 5串1斷水晶角大

就係個1秒令我少左1900蚊

Benteke 成日越位

烏德快撚啲入波

真輸晒

史特加半客未

岩岩好似係屈仔大船

btw7串8過關暫時1關gel頭

精宮俾人屌到角都冇..
叫屈仔刷好過啦

送你一條 屈福特即場和

連c雅

快手俾3c我

水晶糕仲要妹

2.5大 2.5/3細 入完先覺得自己on9

屎特加快手一粒

輸兩粒, 冇得追. 所以妹埋佢

真係有機會和咩

些半大ok?

2:1

Chelsea starting eleven against Newcastle : Kepa, Azpilicueta (c), Rudiger, Luiz, Alonso, Jorginho, Kante, Kovacic, Pedro, Morata, Hazard #CFC

all in 我轟了

唔刷角都識入波

奧斯達繼續入咪停

2.5B cashed!!!!!

屈2:1水精

21倍已經入左

些路迪咪搞事 下半場再發顛

2-1 2.5/3b 秒cashed

追和佢 快手

入波就刷角啦

刷角啦屌爆你老母

1:烏妻即場1.5大
2:流浪半大 全大
3:屈福特全大

呢d咪無恥

400蚊 起機

大波gel

等門巴再出 跟到實

急call 連c雅

6.5B 有機

今日起機算易

刷爆角

追呀精工

2.5b gel

見過12分鐘刷6角未
夠薑咪比我睇下囉

精宮c-5

水晶宮追和 一星期球迷

針到喊

又越位入波 英超球證

開下盤多

直接針都得

琴日開始針

烏德沙士菲立即入波

半0全3 封盤入波x3 就係咁簡單

今日先難賭

屌 我應該補2.5/3大 我買撚錯左細

水晶追和兩邊開心啦

下體疤狗

夠膽就追和

唔開心

水精宮10連C大家開心

得巴好似買咗和

兩邊都可以cash out都唔開心

一樣
想cut acc戒賭

有支持嗎

連3c

想ALL IN 6.5B

咁樣送角

夠膽比多4角

今日好開心

-2

頭先和波21倍

你贏左成皮野啦

3c

和撚到咩

7.5S 收息了

水晶加油

英超有無4連角

咪和呀 水晶cup左去

和到又FATFAT

屌 兩日已經輸鳩咗二千幾蚊

水晶追和喇求下你

-2c

水晶沙士烏德立即入波

Same

和到fat到仆街

送個12m黎

今日fatfat

立即同我刷兩角

All in 轟路士了

無 我玩好細
我差唔多追完數 準備開始正數

比多5角 馬上自割

來吧 賓迪機

想買搬泥

比我開個3.5/4ok?

屎特加屌你老母

唔好呀手足

開個3.5/4b 水晶

水晶宮快d和啦 大家都可以FatFat

支持

不了

史特加入未

快比12碼

邊隊都好 入多粒

支持快入

Watford Next Goal

仲要全高水真心服 今晚跟實你了

POLO 要左摩納哥

-7500

6c
6.5

7.5s 頂住

奧斯達頂實
最好比多粒

水晶呀

水晶比力

上呀水晶

精宮輸波冇C. 可以降班了

專登買左2邊goal燈下水晶宮

7C

7c

仆街閪路迪

-1

水晶宮比力

屈仔今年大爆發

快cup

7.5b 快

賓迪機頂入去

無啦 玩緊角球旗

克勤正氣

快手1c

沙士菲d角

唔係換走左咩

依隊真係閪波

你啲高水角都追唔返？

-1c

補5分鐘

些半大針

我命令你立即追和

水晶宮和到 立即做一世球迷

水晶宮比力啦

有種咪俾多2C 囉

和佢呀水晶

Zaha半場射埋去

3-4 飛客其他

韓假派得未

沙士菲 聖保羅入未

陣間倒輸

求和啦

可能無埋

玩撚完角球旗未

NBA

快刷角啦

好on9

連登大船真係唔可以上

3:5

8c

全格咗啦你咁旺

8c goal

玩親角球旗都係冇角. 冇個識玩

補幾多

8c 7.5b cashed

有啦

8C !!!!!!!!!!!!!!!!

是但入一球啦

好彩

補5分鐘 依家8c

俾多個試下

岩岩8C 4.5倍

Cashed

里爾 2.5/3大

補幾耐

夠薑開埋10c

飛燕諾cls

水晶？

7.5 cashed

奧斯達試下入多粒

岩岩先話和其他出左 幾時到主客
飛燕諾叻仔

Yes

yes

8c驚險cash

英超有冇3連角

3-5

弱弱一叫 里爾入多粒
我串左條半大 差佢

算鳩數下一埸LA

多謝支持
準備第四口

刷多兩個

馬模快入
串咗你@1.25

史特加下半場好入啦！

仲有一分鐘

水晶宮絕殺啦

水晶晶追和未

比條生路行下 輸到負資產

世界級食角

角大真係靠屈仔

咩事

馬毛

球証食角

屌呀

聖保羅好廢

10秒

9c

好撚緊張

9

死球證屌你老母

屌你anthony

9C 好波... 好彩我買左7.5S 燈一燈

9c goooooooooooooooooooooooooooooooooooooooal

Diu 差少少

屌你老母柱邊 我心都跳撚埋出黎

球證你個名

原來係你

diu

8.5都有得cashed 開心

得蛇又羊!

完

開多c俾巴打

贏屎忽 買左和吖

FT2-1
9C

Dllm anthony

Ward 頂得好靚

屌 補撚錯飛 呢場冇贏冇輸

唉 唔食角就贏

空哂都無

些路迪我屌你老母妹完未

300人了

水晶宮累我冇100蚊 屌

Newcastle fg

Link pls

真係柱邊...

補5分鐘已經on9
差d比人頂死 屌

里爾入未

唔食冇最後一角啦

水晶宮

屌你食角 9.5 b

Team to play Newcastle: Kepa, Azpilicueta, Rudiger, Luiz, Alonso, Kante, Jorginho, Kovacic, Pedro, Hazard, Morata

條中場cls
高華錫 簡迪
佐真奴

閪路迪

車仔上盤大船已上

以後再買水晶宮 斬手指

食撚左角 屌你老母

大家贏多啲

Mola達

紐卡素有冇堅尼地 ？

潮撐車仔贏兩波以上

Cls 一開波買9.5s都差d針

無 車仔借將 無得出

屌你老母8.5s爆撚咗

下場會反底了

冇

咪撚搞我

馬毛收手啦

馬毛食屎狗 幾分鐘2粒

我要贏返水晶宮嘅100蚊

史特加我限你十一點前同我入波！
我要All in車路士

其實幾對版
要不是賓科士打神救

正,, 精宮7.5 8.5B 串金剛7.5B 8.5B

愈買愈亂

點好

法甲又爆角

車仔想買角大

17 位置q 中

Hacken係咪癲撚左...

赫根主其他未

旁證我屌你老母

奧達斯比多粒

已經癲左幾場。。。

深盤都唔洗當人雞咁屌

啱啱專登買2邊goal 各500
咁就冇左1000蚊

克勤無盤買

摩納哥盤有冇伏

巴素利回到上外太空但我串埋聖堡

5-0了

些狗半大針

正氣

早講就買讓主啦屌

上得好快

黑根50

返工啊屌你

里爾3-0

聖保羅入未啊

買咗70蚊-1

甘岡第三粒 針

CASHED

仆街唔撚賭

佢點都會入嘅

車轉盤

半場出到黎比人禁屌返

今曰豬左2k

沙士菲肯入未

紐卡素[+1] 對 車路士[-1] 26/08 23:00 1.92 1.92
轉盤口

馬毛
駛唔駛去到咁盡

國米換晒人 仲開11.5角球 阿婆都識買細

車-1有冇人入？

有冇人買摩納哥

般尼 大家點睇

名校仔苦主

照入

馬毛NBA

法甲角細

2018了 仲有人買名校仔

人數越多 命中要越高

車仔角大 有冇同路

希望keep住✅
下場幾點

所以先大壓力
過來人

一鋪過

阿爾x轟 小注試下

垃圾聖保羅

般尼x轟x摩

嬲撚到震 食左球角

馬模個3,3.5s頂左60分鐘，10分鐘就爆晒

對賽往績 摩納哥 好D
近況 摩納哥 好D
開平手 ?

聖保羅入未

馬模半0全4

9.5b jump

奧斯玩完

奧斯1-1

廿分鐘4球

唔知啊
買波唔可以急 緣份到了自然有水

真 好廢

奧斯達屌你老母

Östersunds 1-1

奧斯達

車仔轉埋盤

屌你咩
其他兩場冇買就456
買左就1:1

得返600想針

奧斯半格都頂唔到

岩吖
所以宜家鳩出

半一上盤俾狗屌

成晚瑞超得你條廢柴上盤輸 屌你老母

金剛RC

有無車半大同船

1:烏妻即場1.5大
2:流浪半大 全大
3:屈福特全大
4:摩納哥全大

瑞超狗會精選

有冇紐仔手足

1蚊不買般尼

奧斯達冇伊朗仔真係信唔過

奧斯達快追

奧斯快cup

奧斯達入多粒比半格我啦
一大注就針

主仲要打歐霸

奧斯

All in左車 個陣好吸引

有啲你睇都睇得出鳩黎

法甲8.5細都收錢

里爾4-0

聖保羅又出黎害人 痴線

有伏味
狗會邊有咁好死派錢

GCHI

赫根主其他

奧斯達奧斯達奧斯達奧斯達

炸左

馬會開親啲半一/一球上盤都輸既

法甲3-0冇角啦 9.5細派錢

奧斯反cup是夢嗎

回飛

法甲一向好少刷C

自從上次輸比高隆 一蚊也不屌名校仔

些路迪係唔係路架屌

睇中個D冇買就456輕鬆CASH
買左就針撚晒

史特加入未？

贏既9成都係得半格
下場你又事返比佢

史特加-4C...

我個聖保羅-1 70蚊凍撚過水

提提大家卡數主場對車仔特別勁

輸返比佢

名校仔夠膽買-1

聖保羅

車仔條中場線好j到...

車仔個場有無咁撚正路
尋日大家比利同曼害唔夠嗎?

now瘋狂提起堅離地呢條仆街

奧斯達比半格我啦

hacken傻撚咗

真係派錢

巴甲啲所謂強隊都係廢嘅

屌奧斯達我想要返錢

又好難唔上車

車仔fg

有年卡數n連敗對拎車仔黎反底

馬模下半場上左電

我仲笑㭍緊佢上次輸比高隆

馬模 痴左線呀5:0

轟串摩大波 支持世三同門巴

史特加快手啦屌

又未至於嘅
全部都識踢波
但榜首同榜尾差距唔大

1:2

天狼下半特別廢

奧斯達cup到我自含

撚賭仔同對家
上半00

沙士肯入波未

今日早上贏嘅170蚊 豬咗出去

聖保羅條垃圾入未

小事啦

奧斯達我屌你老母

買馬毛就2:2完場
買馬毛對家就比人大抄5:0

撚賭仔

凱爾特人0-0

波爾多100%

玩完1:2

黑根主其他

法甲開場前買10.5S 8成都中

買盤真係俾狗屌

垃圾聖保羅 踢緊乜撚係到

好撚鬼
但好想買摩納哥同車仔

辛尼特-1w

恩斯準備12碼

緬恩斯12M

無事

Cancel

［size=6]26/8

西鯨 0/+0.5✅
格流 -0.5/-1❌
水晶宮 7.5B✅

車路士 -0.5/-1

屌尻你個聖保羅

富咸 車仔

有無般尼手足

26/8

西鯨 0/+0.5✅
格流 -0.5/-1❌
水晶宮 7.5B✅

車路士 -0.5/-1

緬恩斯 大[0.5/1]

仆街咁都cup到

摩納哥平手派錢

夏神正選 買車仔了

些路迪真係屌佢老味唔係兩球都入唔到下

屌佢 早幾星期迫害針到仆街 怕撚左佢今日又咁正氣

重有人中些路迪伏

好鬼

緬恩斯比力

有冇富咸

想買車仔但今個星期D半一上盤輸到驚

我淨係買主W@1.25串埋里爾W同黑根
點知全開讓主

鬼都要買少少

車仔強陣？

聖保羅呢隊野真係好閪 痴9線 廢到仆街 第一都唔知點拎返黎

好想追數啊

-3K4

柏利斯天奴半大重心

統計下又有幾多人比些路迪害左

史特加唔入比人入啦

之前中過，所以早就入黑名單

呢到
諗住買低賠率串過關應該冇死

好撚驚辛尼特淨係贏一球

德甲 fg點買好

英超兩埸半大

法膠炒12m 上場on99
唔買

冇信心2x1

想跟

基路達

上次先比多仔撚樣

車仔買客W算

車仔會爆冷和

車仔早水仲有1.5
咁快1.41

烏法炸到完場啊唔該

史特加快撚啲入

富咸 半大

買親半一都針撚晒

北海道 上盤 ✅
新特蘭 上盤 ✅
21-08
哈馬比 上盤 ✅
波杜基 上盤 輸半❗️
畢爾包 上盤 贏半 ⚠️
22-08
莫雷 下盤 走盤 ♻️
23-08
富明 上盤 ✅
25-08
圖拉兵工廠 下盤✅
里昂 上盤 ✅
撲神 下盤 輸半❗️
祖雲達斯 上盤 ✅
26-08
聖E天 下盤✅
羅湖城 下盤✅
白帽 下盤✅
水户 下盤✅
柏林聯 上盤✅
奧斯達 上盤 ❌
富咸 上盤

我今日都係跟it喵

跟少少

Mo la
比人禁屌緊

廢車

車仔半大

緬恩斯奇蹟9.5

史特加入未呀屌你

又停角 9.5b又要針

岩岩針左場
今日6中5 希望富咸中埋
7中6

史特加快入

快

富咸 1-0 般尼

富咸1:0

1:0

富咸勁撚到

富goal

富咸

富咸秒goal

FUHAM 1:0

富FG CAHSED

富咸(主) 對 般尼(客)
半場入球大細
大[0.5/1]@1.62✅
秒CASH

無買就秒goal

富2/2.5b有望了

正想入富咸FG就針
呢幾日真係黑仔到

好耐無玩0.5/1
其實幾爽

富咸繼續

緬恩goallllll

緬恩斯 1-0 CASHED

恩斯FG cashed

史特0 1

3分鐘1:0

9.5b 針啦咁

史特加

垃圾般尼

屌

有即場都係唔出早水住

食半望全

今日個啲狗屎垃圾都大 琴日就針撚死 屌你老母

轟入未

恩斯比多2c

和波

大雨到仆街 去唔到馬會
本來仲想買史特加般尼

傻西史特加 唔刷角等輸啦你

屎特加追和ok?

場雨救咗你

摩洛哥個大波好鬼。。

般尼 再廢啲

波爾多禁屌..GEL

波爾多FG?

等左好撚耐都冇停雨 追數等聽日算

般尼入番啦屌

車仔又角細？

今日追數係最好 咁多半大全大

車半大針

屌你老母般尼

難捉到
今日先難賭

垃圾迪果然夠垃圾,仲係1粒都冇

名大過實

史特加求追和

刷角先

琴日凌晨一定係閪中之閪 不服來辯

一早blacklist左 今季唔掂

屌 史特加 快cup
想死了

紅左

A米

買就爭一粒吊住 唔買就秒開半大

1:1

伯恩利1-1

屌11

買左車呢半大

邊隊啊屌

半大cashed

般尼半大cashed

勁

富咸想點

車2/2.5b屌唔屌得過?

車仔半大埋ok?

起碼兩三口先一口0:0/細 仲想點
啲上盤又開返到

車仔 摩納哥 上呀

般尼連續2次半大

沙士菲菲

般尼cup佢

全大cash一半

又一場10分鐘半大

半場唔入 等1.5

聖保羅 我屌你咩

史特加正垃圾

屌佢肯入未

黑馬入未。。

恩斯-1c

冇人追史特加角球？

邊諗到係富咸半大唔係車仔...

史特加比多c唔懂你

富咸 車 摩納哥

比多2c啦

同曬路 睇路

史特加唔刷角點追和

般尼沙士AZ坎爾立即入波

同哂+1

太易玩了 場場先讓一粒向對手致敬

準備刷

聖保羅條垃圾

史特加DLLM追和OK?

法甲不知幾好賭
鳩篤幾場細都有錢收
馬體會1球到尾都預咗 慣例
拜仁刷角機
AJAX正氣5:0
PSV半客全客
波圖例牌半全大
PSG半全大

如果你話慣咗鳩篤大波咁另計

車路士入未 死垃圾 屌你老母

車仔食撚屎

德甲比多c

紐卡素沒左堅離地條垃圾呢

比多2c

買小小富咸3:1先

雨

Ok

摩納哥都唔對路

德甲比多角 7.5b

屌 車大波波呢

神船

聖保羅取消了 好撚廢

8.5

被㩒屌

開咗8個啦

對家唔係內亂咩

車仔邊路chock唔起個波

摩納哥

摩納哥呢隊波想佢開大波真係難喇
12m都唔識入

第一埸對南特 都係比人禁屌 頂撚得著就會GOAL

-8c

摩納哥太古惑 最後skip左

手足 我講笑 唔好認真
但今日飛燕諾 格流都對晒板
朝早美職又係好賭 跟住訓超都兩場正氣
今日除左日職閪啲 正路架喎

沙士菲
聖保羅

燒焊佬你個半大重心好似唔多對路

日職有冇一次係唔閪

有冇人有睇車仔個場? 係55波緊?

緬恩斯角呀屌你老母

FEEL到德甲主隊絕殺

可惜呢兩日日職已經針左好撚多

沙士菲 聖保羅 兩隊閪野

卡數大巴 車慢慢猜緊

史特加快追和

車路士
摩納哥

9c 8.5b cashed

針日職都有打後啲英超 蘇超 比甲 法甲 追數
你針凌晨仲難玩 得啲巴閪 阿甲

車仔老鼠拉龜緊

10c得唔得

一齊羊

仆街世三傷埋玩撚完

史特加又爆我8.5

開多個一齊羊得唔得

找卡數入粒先啦

摩波2.5s穩撚到

閪路1:0

聖保羅好心學下人啦

屌你老母屎突加

名校仔上盤jump

3:0有冇機

取消關注車路士

同痢狗一樣踢得順就有機

車路士 仆街

屌垃圾車妹下妹下

黑起上黎
明明好多場開大 都會篤中一場細 幾關斷一

1:0 FT 9C

呢d波真係睇到嬲

利狗1:0完場
呢世都記得斷佢

聖保羅呢隊野真係痴9線 廢到仆街

我都講下姐

美職我計尋日
佢美國星期六波
今日日假德乙都夠假
而家過左30場都假咗半

之後先正路啲
話說ST.PAUL又撚緊賭仔
利申:SKIP咗

辛尼特
諗住俄超買全大穩過半大

沙士菲又入唔到 唉

莫拉達全場背住個龍睇波

聖保羅 沙士菲 兩隊都垃圾

坎爾托塔1-0

車狗今場應該開唔到-1
踢到西下西下咁

妹妹下

有無車仔link 睇開果條死左

介唔介意輸埋

英超角大已死

原來我正數返
但今日都係唔識賭

我屌你個聖保羅 呢隊死仆街

AZ吹少咗個12M

妹親波既隊冇一隊有好下場

出名閪
想買細都SKIP

沙士菲
絕殺未

和氣 我都係想屌琴日啲閪野有幾撚閪
理閪佢啦 開左半大 肉便器黎姐

車仔角大已死

仆你個街 巴甲 智甲 都閪聯賽黎

車路士點輸

落雨仲角大

齊羊

而家落唔到手賭

自膠 以為你話St. peter

富咸 next goal ?

紐卡素Gel 得

針到日職無玩 小注玩緊大波

聖保羅祝你地全隊斷腳

隨便

覺唔覺沙士菲同聖保羅呢兩隊都好閪？

般尼隻左閘垃圾到

車比人入番粒先唔再妹

要斷啦屌

廢鐵 半一以為全細
町田 半一真係全細

車仔

聖保羅個場客隊要護級
實血肉長城啦

22:00 75 沙士菲 0-1 班菲特

輸鳩埋
屌你呀

摩波2.5s可以點輸

客隊近況咁好 點會買上盤

班菲12M

想笑鳩死人咩 屌你老母蘇超班霸 些路迪1-0

on9沙士菲

車仔刷角

愛隊

沙士菲輸撚埋 ok 唔識賭了 on9

車仔9.5b已死

歐霸又輸 打蘇超又柒柒下

聖保羅條撚樣又廢到咁 唉 我屌

車路士無入球

聖保羅單刀吾射傳左

主隊都唔差
不過好似1/1.5盤?
咁就不了

轟狗半大

智甲 阿甲 巴甲 呢三個聯賽都閪嘅 買都on9

2200 打後d波唔識入波

國米 個角盤開到11.5

睇打法車仔唔會咁易比角對方

南美個邊係咁上下啦

巴甲爭標靠輸得少

牙joe

閪到癲

巴甲好奇怪
成日都係蠃一球
所以我去咗下盤

車仔半細Gel

叫左你skip 晒d 閪聯.

法林明高個啲又係垃圾黎

富2-1

富21

富咸全大埋

富咸goal

富咸(主) (第三球)✅

找卡數,波爾多下盤GEL

富咸第三球cashed

2/2.5b gel頭

巴甲細波幾好賭
阿甲大波都幾高水
智甲真不了
低水半大全大又開成3.5

以後只買英超 日假 屌

屌 垃圾般尼

軌

車狗半大

7串8 中2關

想死

軌比人mma

我車入未

紐狗棄將..

富咸開哂 車仔仲係0:0

智甲半大未

蠃一粒都係蠃嘛
馬體會都係咁啦

車狗-1撕飛早抖啦

車贏盤 摩大波 派200 中左先lm

軌唔入比人入

乜撚嘢慶祝動作嚟
塞狗柒到

3-1

好拎憎 係踢好心你就全力踢

富31

摩波半場俾球喇你老母臭大你咁辛苦

垃圾車 垃圾般尼

3-1...

話說。。派錢巴打呢
真飛巴打

我咸勁撚到

3:1 3.5b cashed

富咸2.5b都開埋
你班車仔麵連一球都未入到

猁 atm 疤 all win 3分 不過輸盤

半場3:1 cls

點解我揀左買垃圾車

富咸都nba

般尼AZ快撚啲入波

勁到..

車仔1.5b

富般呢場估唔到未到半場已經4球

沙士菲
輸半都制

塞狗

屌你般尼

富咸5.5s

般尼盃又輸聯賽又輸..,降班啦好嗎

般尼以後可以skip

NG都買唔切 就3-1

到底阿甲點踢波.
踢到場場細